到底到咗今時今日 如果法院俾人搞你地仲會唔會表示-O-O

唔係想帶風向 純粹係想了解大家既諗法
記得好耐之前有好多人都一直堅持話唔應該搞法院

但都7個月了 香港法治都成為咗笑話好耐 乜撚野有險可守
每一次有關示威者既案都係碌硬柒 而暴徒想點又次次暢通無阻 班紅官又幫黑警含晒撚
到底法院而家仲有乜野用
如果法院俾人搞 仲會唔會有-O-O既出現同埋輸國際戰線?

行政立法司法三權崩壞

最好跟蹤紅官睇下佢平時去邊玩，住係邊

影大頭都割啦，搞神聖的法院肯定篤灰

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

支持搞紅底官 尤其彭寶琴呢㗎水炮車

如果係橋裝黑警去搞既，咪由佢搞羅

仲如果？發生左啦
之前有人post新聞，壓倒性正評

補source

連登全體表揚高院火魔法義士

頭盔
陳述已發生事實，不鼓勵任何非法行法，
愛國愛港，不自殺

屌，-O-O即刻估到你想講乜
有哂畫面

有人攪先算啦，都無哂勇武啦

這是不對的
還要多搞幾遍

SORRY 而家先知有呢個POST